康宏環球 1019 停牌 ICAC 上門帶走副主席

宏觀調控嚟

點樣可以追討到呢間公司嘅ILAS單？

都唔關事既
今次係check曹貴子個班玩交叉持股， 四大莊家太串玩出事

你自己做broker都知
我地只係做中介根本間公司冇直接管理到客既錢， 就算公司清盤d單都唔會受影響
仲要係證券市場發生嘅事，都唔係關業務誠信事，個幕後老細個班得罪David webb搞到證監血洗細價殼股，我地下面既真係幾鬼無辜

保險狗唔洗去icac咩？
利申，乜鬼保險都冇買

david webb又中

係拉高層個班董事局嗰班
雖然佢哋應該都係唔關事，真正交叉持股嘅係幕後老細
成件事都唔關保險事， 就算講嘅收受利益都係講股票操作上